一畢業就收到好多MT offer 點揀好

我5月尾一完sem 就即刻瘋狂send cv
咁早找當然係因為想有好工offer la
依幾日勁開心
AIA , FWD 同 AXA 都比左Management Trainee offer我
巴絲們有冇介紹邊間會好d
(AIA 好似最大型係咪最好 ）

AXA 唔係可以去paris 咩？